killer: 第1晚 冇人死

小女孩俾偵探隊冧左
有冇人和議？

好啦 大家可以合返埋眼
第2晚
請狼人擘大眼

想玩贏killer只有一個方法：
第2晚 冇人死
因為只有狼人玩
其他人開另一局

玩killer要贏 講緊係
Killer贏：Killer多過非killer
非killer贏：killer被搵晒出來

所以人數真係好緊要
當數字比例懸殊 貓都唔夠老鼠打

認真Ppat 俾三毛洗負評 可恥

好慘 冇人理